花式文宣：爆眼 / 頭盔 IG filter 面世喇！幫義士們引起國際關注！

發現有有心人整左個爆眼/頭盔IG filter 但又無人開post
但竟然無咩人知

之前雖然有一波 #EYE4HK 既文宣
但係經過琴日一役之後又有義士爆眼

希望大家廣傳呢個ig filter 等更多人去用！
除左用個filter post 限時動態

下面仲有張qr code 圖可以放去facebook, twitter, ig， 記得tag 埋#EYE4HK 等多啲人知道佢存在！
諗到啲咩方法可以廣傳隨便再開個post 推或者tag 唔同野！

唔好浪費咁多有心人既努力！

有新filter 除左爆眼仲可以戴頭盔相信個宣傳滲透會再勁啲！

幫手推上去！等多啲人知！

禁下面條link 就會係IG加左個filter!

輕推兩下

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

遮完右眼 隔離又係眼罩 咪即係兩隻眼都盲晒

.

我估係開發個人避免起底用手遮埋
不過琴日個義士都係爆左眼

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

push

好撚正 全部人去玩ig!!!

推

91 機場見

推一推
大家一齊玩ig

Push

個QR CODE 係page not found

推 ！！

推多下